到底要幾扮野先會睇economist個d雜誌?

知你識英文啦

讀u 時有睇 而家邊有時間睇

$90一本 貴到on9

知你係大學生啦

樓豬係支那仔唔識英文

哪有咁貴 佢黎campus做展銷時 40蚊都唔洗

睇完一定識抄股la

知你係大學生啦...

揭都未揭過又要屌就算啦

係7-11睇jor幾眼

都唔知up乜 有乜咁特别可以賣到咁貴

咁你睇番經濟通算啦

垃圾雜誌 識玩仲點會睇

哂錢
留番D錢睇ft/wsj啦

Economist無乜留意 但ft真心高質

Bloomberg Reuters

Same 每朝返工都會睇一睇FT

好扮野 博乜?

工作需要